Voici une liste de nombres~:
\begin{center}
  \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[c,1]*{4}{@{;}X[c,1]}},stretch=2}
    $-3,1$ & $+7,3$ & $0,9$ & $15$ & $-0,09$
  \end{tblr}
\end{center}\medskip

\begin{enumerate}
  \item Donner les nombres positifs de cette liste~: \textcolor{colorSec}{$+7,3$\,; $0,9$\,; $15$\,;}
  \item Donner les nombres négatifs de cette liste~: \textcolor{colorSec}{$-3,1$\,; $-0,09$}
  \item Donner les nombres relatifs de cette liste~: \textcolor{colorSec}{$-3,1$\,; $+7,3$\,; $0,9$\,; $15$\,; $-0,09$}
  \item Compléter les phrases suivantes~:
        \begin{enumerate}
          \item Pour le nombre $-1,3$, la distance à zéro est égale à \textcolor{colorSec}{$1,3$}
          \item $-8,1$ et $8,1$ sont deux nombres \textcolor{colorSec}{oppposés}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}